#a ver, realmente aqui no deberia haber nada mas como tal, por lo que
#este mensaje en realidad es bastante inutil btw...........
#o me equivoco????
#tampoco es que entienda que rayos estoy haciendo AJAJJAJA